霍利時憤怒：「我想問問為何告東尼，仍要在這個敏感的時刻替『天祿』報名出賽。」

練馬師霍利時指何君堯是非常不受示威者歡迎的人

今季仍未開齋的練馬師霍利時，今晚(18日)本有多達10駒出賽，其中不乏實力馬如「韻妙星」、「育馬妙星」等，如今取消賽事對他影響甚大。

霍利時受訪時語氣有點憤怒。他說：「我認為香港馬會今次取消賽事，根本是沒有得揀，這是馬會第一次面對如此困局，我認為馬會這個決定是正確的。」

「我想問問為何告東尼(『天祿』練馬師)，仍要在這個敏感的時刻替『天祿』報名出賽，如果我是此馬的練馬師，我一定不會替這駒報名出賽。何君堯是非常不受示威者歡迎的人，我最近高度關注示威事情的發展，何的某些言行惹起示威者的不滿，我不是傾向任何一方，只是看事實的根據。」

「我之前見過成千上萬的示威者阻塞機場和道路，幸好馬會今次決定取消賽事，避免同類情況發生在馬場。如果何君堯及他的名下馬出現在馬場，必惹來大量示威者的關注。告東尼長期居港，應知道事態發展，應不要替『天祿』報名，如果我是此馬的練馬師，我一定不會替牠報名出賽。」

細告：你條友仔想開齋?

老霍：擺明啦，出成10隻馬，好明顯

細告：出隻天碌，等狗會取消賽事，想開齋，等下先

隻韻妙星拎黎開齋加嘛

果個東尼比黑驚告d咩？
唔係好明

阻你少少位
因為行動成日推唔郁, 希望集中貼幫到下手

[緊急] 919 920 荃灣要人

[921 行動POST] 大西北要人

(長期置頂) 921 屯門再光復 元朗再靜坐 922 和你塞4.0

【922和你suck攻略要點】

[宣佈] 和你suck 4.0 啟動 9月22 星期日!

928 民陣
我都等緊PO

全球響應「929全球集會抗赤納粹」

101 普天同慶

------------------------------------------
特別鳴謝
中文版易睇D
翻譯咗Enzo Mazak「給香港人的信」希望畀多啲人睇到

求求大家幫返台灣人
德國人向國會請願「與民主的台灣建交」，連署已破8000人

何君堯是非常不受示威者歡迎的人
何君堯是非常不受示威者歡迎的人
何君堯是非常不受示威者歡迎的人

霍老爺

王騎

告仔識玩應該每個星期都幫天祿報名

何妖隻馬應該要改名
天譴

我朋友係福建人

佢話何生琴日係街比馬迷鬧係過街老鼠

新聞訪問阿叔又係咁鬧何生

何生依家準備吹大雞要打馬迷 開始召集福建幫

仲話呢排一見到有人拎馬經就話要打

佢地今次唔係針對果班暴徒曱甴

係針對我地班馬迷 各位黎緊跑馬既馬迷要小心！

好人一生平安